［1215］回帶今個周末日程表 大家幫我推上熱門

黎明行動上水覆桌單嘢尋晚有手足被捕
仲要告涉嫌老謀 佢地得十幾歲咋
無論發生咩事大家都唔可以放低抗爭
推晒所有活動上熱門
今個禮拜有集氣大會同和你shop架

唔好係連登推。幫推上fb

推

有呀
弊在連登都好多人唔知呢

1215 和你shop

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大家一齊推 和你shop先

全部人用 1215和你shop 嚟推

1215和你shop

大量手足相繼被清算 全世界出嚟重燃周末抗爭呀

1215 和你 shop

推左呢度先

推推推推推

Push

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

唔可以俾場運動完 星期日見

push

推唔到

12.15

Tui

Pish

依家轉哂抗爭手法啦，仲玩大型行動博拉

願聞其詳

p

曱甴就真係靜靜雞拉手足喇屌

P推！

熱門呀

等立法會選舉

推上熱門

原來今個星期有活動
唔睇真係唔知
一齊推 推比更加多既同路人知道

up

今日乜都冇

新疆！！

推 push

721 831

up呀

要上熱門呀j

721

又同一日三場活動

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Ok

podh

pish

大家小心
唔好送頭
行到要有noise先得
光復香港

推啊

曱近平..和你shop

推！！！

612721831101

721 831 101 1111

推呀屌
而家我地靜靜地輸緊

其實宣傳太差
fb完全無人講

再推

推
今日休息
可以一齊踩單車出去遊下黃店

推呀

呢個版本吸引啲

無哂行動post ，係咪大家準備過聖誕

今晚英領啊！！！

推爆

得意好多

堅持經濟攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

push
光復連登

今日仲有個英領活動啊～

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

繼續

#133
古亞連
• 15h
有候任議員搞！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
梁晃維 Fergus Leung
20 hrs ·
【東亞盃決賽週放映會 ─ 香港 對 日本】

一年前，香港隊在外圍賽擊敗台灣、北韓及蒙古，晉身2019年東亞盃決賽週。港隊過往曾兩度打入決賽週，惟均以第四名完成賽事。今屆賽事正於南韓釜山進行，港隊雖然在首場賽事奮戰下以兩球不敵東道主南韓，但在餘下兩場賽事仍有機會取得比以往更高的名次。

作為香港人，我們當然要全力支持我們的代表隊！雖然並非每位球迷都能夠跟隨港隊前往釜山作客，但為了讓各位街坊市民都能夠感受到港隊賽事的熾熱氣氛，我們的團隊將會於堅尼地城舉行放映會，直播香港對陣日本的賽事，詳情如下：

比賽日期：12月14日（六）
開賽時間：下午6時30分
放映地點：堅尼地城站C出口
直播賽事：香港對日本

歡迎各位西柚同球迷過嚟睇直播，為港隊打氣！

============================
梁晃維 | 候任中西區區議員（觀龍）

//意見反映 個案跟進 社區投訴 改善環境//
Facebook 專頁 | 梁晃維 Fergus Leung
電話 Whatsapp | 6075 9926
電郵 | fergusleungfongwai@gmail.com

#中西區 #觀龍
#梁晃維 #FergusLeung
#香港隊勁揪

3
0
3

行動post要推啦，聽日和你shop大把人唔知

聽日和你shop

1 2 1 5 禾口 亻尔 S H O P

平安夜萬人荔枝角拘留所大合唱有無得諗？

聽日見

推佢老母

推唔到...
只可以係側邊嗌

大家請入
聽人講今日係和你展？

推到未？

shopping

今日無活動

成日都冇人推日程表

22 號新疆集會
btw
雖然見唔到連登吹雞/日程表我都唔會專登開黎望

屌，熱門已經冇晒行動post 咁滯
唔好俾場運動熄火 12月就係要經濟攬炒

推呀屌

推呀

希望每日大家都將日程表推上熱門
係特別活動前一日起就開始以活動嚟推post

例如
1215 和你shop
1222 新疆集會
咁樣

要番6月嘅連登
唔好再沈迷喺對家柒嘢上面
行動先係重要嘢呀

push me

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

聽晚金鐘仲有祭祀

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

721831101111

one cent

推到上熱門為止

香港人加油

831

唔可以比其他人做condom

加油

上熱門

今日搞英領嗰班撚樣反BNO平權架

唔可以瓦解！

721 85 811 831 101 1111

推爆佢

P牌想推阿！！

香港人加油！

721
811
831
101
1111

推！

パールミルクティー

推
好耐無見過行動po

推行動吊拿星

pisg

上水打人個班黑社會無拉
廢老掟磚又無拉
wtf?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今日呢

連願贏波歸香港都無

係咪唔會再有遊行
開始keep唔到熱度

721831

推 走母推！

Load 唔到圖sor
今晚20:00 英領

突發！Ozil支持新疆獨立！

繼續推

推推推

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

please push, international promotion ar

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

推爆佢呀

YES
去
PUSH

要話比d frd知先

正
PUSH
去

Push push

各大旺區開始有畜牲巡邏
5隻為一隊 對象為青年/黑衣/口罩